突發。藍絲搞鳩poly絕食學生

屌啲保安唔趕重護送佢哋入嚟

成班五毛番終國啦

班撚屌

果個係咪JR 戇鳩傅

聽日又有

藍絲們 呢啲事咁無關痛癢 你要去就去美國抗議啦 貿易戰更加反中亂港

我認得個護送藍絲嘅保安。前日話我拍門破壞公物

日薪幾多，真係自由行首選活動#touch#d

我見到我個頭

JR 都出埋去

infoday搞啲咁嘅野
M core 14-18樓個班多得你唔少

你個名
朋友

保安護送
話唔定係佢哋決定

大叫霞姨個下好正

做乜撚野
外人可以咁樣入去校舍抗議架咩?

交返畀SU
唔想騎劫

我喺連登出post打氣就可以了

好恐怖

關sir點睇？

有冇錢收先?
冇既話點解要去

你? 方向吻合

撩9愛字頭行埋黎然後學生全部扮尼馬。

我現場都見到
如果SU覺得OK嘅
我尊重佢哋

唔係我叫
係我格離個人叫

cctvb 事撚旦旦到未

info day玩大佢

等陣俾人點咗相，取消左張綠卡點算

一定花15分鐘報

關蛇有冇份絕食？

呢D賤閪生既賤種廢中夠撚膽攪美國佬咩

欺善怕惡嘅垃圾

共產黨常用手法，樹立外敵分化國內問題
今次美國太勁唔敢鬧，就當香港學生係敵人

意見有分岐好閒
得你隻青山派先咁在意去加鹽挑撥

人地話你無撚用同叫你同左膠道歉已經唔係慬慬意見分歧啦

大陸都好撚醒啦
最叻就係搵遊戲規則漏洞，你地要民主，人多就贏嘅，咁佢咪搵堆人嚟同你鬥人多
你又確實唔夠佢人多
無野好講

呢條人渣又係黃毓民d走狗，比黃洋達兇兩野嚇到瀨晒尿，正屎忽鬼

而家痴完熱普城痴完本民青走去厚面皮痴馮檢基，今日屌人個d論點全部可以用佢以前fb post屌返佢自己

報左驚未

佢地走咗未

yes
但聽日會再嚟

佢地邊夠膽同美國抗議

一直都唔撚明點解大學係公眾地方 成日有啲唔關事既人入黎搞亂檔 好撚煩

頂撚住

晏畫喺火車站見到佢地整緊塊banner

push

今日觀察
保安親身護送

點解d廢老路啲面皮可以咁厚， 自己都唔知講乜野。
連係咪學生會宣揚港獨唔知就衝左出黎7
依家係校方裝曬cctv又拆民主牆d野
人不犯我我不犯人

保安凖備淸場

仆街傅震中

有傅振中條友嘅電話，有冇啲咩可以做

屌你老母賤種支那二等畜，又搞鳩大學生

佢哋冇技能、冇學歷、冇家世、好食懶飛，成世都只係庸才，只能夠出賣良心同面皮嚟做支那走狗，換嗰少少朝不保夕嘅錢財

革命運動 第二波 正式啟動 !

關兄呢單嘢關學獨聯事?

我以個人名義poly學生身份同SU上m core要求高層交代
(SU call人話有行動。我去到先知咩行動
我有同SU申報我係學獨聯, 保證唔會騎劫)
SU係主辦
學獨聯只係fb share下post, 保持低調

我又覺神駒部分啱喎，當年一班本土屌泛民啲「和理非非」等等嘅「為做而做」，而家又做返佢哋以前做嗰啲嘢做乜?

有冇辦法趕走班藍屍撚屌, 雖然連保安都幫住佢地

對付呢d仆街含家產
學香港共產黨做野最岩

支那冇哂錢， 睇黎呢班係真心膠

但學生喺大學絕食申訴管理層對管理層係有輿論壓力

浸大山神，港語學事件，理大會長會唔會又踩住本土派上位架?佢係咪想重返學聯嘅一派嚟?

無架，壓咩力丫

屌番你轉頭就有

are u ready

呢班爛屍都痴線

一陣在現場
讀一次名單點名
叫佢地舉手報到點相
睇下邊個吞pop 放飛機

小麗老母：搞緊選舉，不了

班廢老冇讀過書撚識咩叫民主咩叫言論自由

有冇人打電話比條友提佢痾夜尿

龍心都搞事，連登仔咁撐佢，仲唔幫手

肥彭臨走前講果句上指政府下指班廢老

夠鐘fall in

大學保安主管 = 退役警犬